(突發) 民主派原則上不反對《國歌法》立法

被問民主派會否在審議時反對《國歌法》立法，毛指，民主派原則上不反對《國歌法》立法，認為香港政府有權亦有責任為《國歌法》立法，同時認為之前提出的內容「尚可」，至於政府考慮議員宣誓時加入播國歌環節，則「值得商榷」。

焦土

除左扣佢地人工有乜會反對丫
班垃圾近年戲都廢事做

宋江派
九萬八從業員

其實班扮民政演有乜原則？？存在過嗎？？

對本土 / 坑爭：批評 奚落 撻伐 抹黑

對建制 / 強權：理解 明白 認同 卑恭

起來！不願做奴隸的人們！

含淚投票

痴鳩線

班含撚派出嚟未

哎唷唷 戲都懶做囉
關鍵一席用黎幫建制加多張鐵票嘅原來

販民=真焦土

2020我投民建聯算 快啲一齊死好過

泛民=政治演員

泛民班九萬八邊個仲敢反國歌法
一個唔覺意俾選舉主任話唔愛國
下屆冇得選點算
尤其是60歲先嚟供樓嘅難民之父張超雄

同建制派有咩分別
搵夠香港人老襯未
2008雙普選 2012雙普選去哂邊
去到今日進化到支持國歌法 幾時到支持廿三條

唔反對既反對黨，佢當左自己係中國第九大民主黨派

佢地應該2012之後就投左共

支持好耐啦，佢地撐曾俊華個陣，人地個政綱寫明廿三條立法

個負評係因為你張圖太令人不安

唔意外

醬油？

Apple daily

睇黎要一視同仁, 暗殺埋保蝗黨

犯民左膠打手，繼續屌票啦，繼續關鍵時刻叫人含撚投犯民啦，繼續屌本土淨係識得私怨啦 千祈唔好停

你班垃圾睇下你哋個國際本土、精通英法文嘅毛屄，講啲嘢、做啲嘢同班冚家鏟土共有乜撚嘢分別？ 我支持你哋班垃圾打手繼續獻世

含淚啦

佢地仲有咩原則可言

98000

投共確定

好應該印單張派街坊

滿足本土派式焦土

泛民係咪仲未明點解會流失選票

仲叫人含淚投飯民？
早少少整爆香港好過

班飯民狗呢

含淚喇喂

Chi9sin

制派b隊

好快又有班傻閪話乜野含淚投泛民

又好似真係講得無錯喎

此post推推盡人責

真
含撚含左咁耐
睇返d會議記錄
我都係只能夠得出呢個結論

Hi Ching

民主黨 My香港

建制b隊

屌你！屌你老母個爛臭閪！

掉鳩爛左部電話

遲早話原則上唔反對23條架啦

係就係唔係就唔係，咪玩呢D野啦，又要威又要戴頭盔

Hi 狗西

記住呀
西九選民選九西
西九選民吮狗西

我用例子答你

公民黨主席兼法律界選委梁家傑接受查詢時表示，在政改前立法23條是太過倉促，立法前不能完全有向市民問責的政府，根本不能做到。他坦言，「經過15年，香港的變化太大了」，自己較認同另一名參選人胡國興認為先有普選的看法。

建築測量界選委關兆倫說，分拆立法未必能夠釋除23條疑慮，認為應該在有普選下才就23條立法。

民主黨主席胡志偉認為，曾俊華說法為23條立法留有很多寬鬆空間，關鍵是能否確保不會以言入罪及保障新聞自由，要看具體法案細節。 他表示，2003年23條兩大爭議，是白紙草案及法案能否符合約翰內斯堡原則，即在言論涉煽動暴力或有直接關係才招致懲罰，認為曾俊華的建議是嘗試汲取2003年立法的教訓，但對民主派而言不會輕易放下戒心。

叫人投票俾泛民d 傻閪出嚟講兩句
班賤人入立法會點樣阻惡法通過

不如升埋旗
讀埋毛語錄

遲早宣完誓要唱國歌
邊個唱得差就係唔真誠

忠誠反對黨

真係唔見棺材唔流眼淚

下次投票吸印仔吸屌你老母4隻字算

我不嬲都話泛民先係真正愛國愛港嗰班人嚟

民主黨最黑暗的一天

d泛民打手去撚晒邊?

泛民狗屌你老母

哂氣啦 過兩日就冇人記得
一到選舉泛民就變番民主鬥士 力抗惡法 守住關鍵一席
到時你唔投佢你就係鬼

我唔鍾意泛民但我更加唔鍾意保皇狗,就算唔鍾意泛民但佢地係唯一反對派,唔投佢地等於繼續俾保皇狗賣港,就算冇關鍵一席投佢地等於多一票向政府說不

笑撚死人咩班含撚派,販民嘅賤畜咪一樣賣港

好彩投咗關鍵一席，否則可能唔夠票過國歌法

關鍵一席

唔投佢哋就益咗建制
就係想射落海都唔益佢囉

飯民打手同飯民一樣，選舉先會出黎

佢地跟本就係建制

支持修改議事規則
支持偽政改
支持港豬噢
高鐵剪布

飯民仲有咩存在價值

關鍵性一票

成班垃圾未輸夠
又或者根本係共諜